[
    {
        "randomId": 739
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Iyo umugore ageze mu rutoki abanza iki?",
            "option_1": "Akabyindi k'umushumba",
            "option_2": "Inyamunyo",
            "option_3": "Umugina wo mu gishanga",
            "option_4": "Inyenyeri",
            "correct_answer": "Inyamunyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Nagutera ruganwa iganira n'abantu",
            "option_1": "Icyumweru",
            "option_2": "Igiheri mu ruhara",
            "option_3": "Ikinyugunyugu",
            "option_4": "Telefoni",
            "correct_answer": "Telefoni"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Nyirabakangaza ngo mutahe",
            "option_1": "Ibiboga byagaze",
            "option_2": "Imbeho ku rugi",
            "option_3": "Ibigori",
            "option_4": "Ikawa",
            "correct_answer": "Imbeho ku rugi"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Ntoye ibyondo nsiga amenyo arabengerana",
            "option_1": "Corogati",
            "option_2": "Abavomyi",
            "option_3": "Urwogerezo",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Corogati"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Nabonye umugenzi ku nziga ebyiri",
            "option_1": "Ifaranga",
            "option_2": "Urusenda",
            "option_3": "Urupfu",
            "option_4": "Igare",
            "correct_answer": "Igare"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Mugongo mugari mpekera abana",
            "option_1": "Gusitara",
            "option_2": "Urutara",
            "option_3": "Imigomdoro yibishyimbo",
            "option_4": "Isake ifite ibirokoroko",
            "correct_answer": "Urutara"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Nagutera urupfu duseka",
            "option_1": "Amazi",
            "option_2": "Imodoka yabuze feri",
            "option_3": "Kukwanduza sida",
            "option_4": "Ifurwe",
            "correct_answer": "Kukwanduza sida"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Igira hino ncuti",
            "option_1": "Inzu itagira abantu",
            "option_2": "Ikiyoni",
            "option_3": "Ifurwe",
            "option_4": "Ikiringiti",
            "correct_answer": "Ikiringiti"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Umugezi wanjye utemba uzamuka",
            "option_1": "Umuzi w'urutare",
            "option_2": "Ivunja mu kirenge",
            "option_3": "Inzoga m'umuheha (umukenke)",
            "option_4": "Imbeho ku rugi",
            "correct_answer": "Inzoga m'umuheha (umukenke)"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Umusaza Sacyoya agendera ku kabando kamwe",
            "option_1": "Igikoro",
            "option_2": "Ikigori",
            "option_3": "Akayuzi mu rubibi",
            "option_4": "Ubunyobwa",
            "correct_answer": "Igikoro"
        }
    }
]